有冇人覺得炒美股愈黎愈似玩poker 咁

美股只係個名好聽d
但個感覺好似差唔多咁

百家樂

咁你應該好唔識玩poker

但poker長遠係純技術遊戲黎

都幾錯
股票冇派牌 唔係零和 每個player資訊不平等 你連river都睇唔倒
但係你話睇EV果D又岩岩地既

之前當左佢投資工具咁玩 嬴得勁少
宜家當左佢poker咁 all in 輸到入肉

SH撚係咪call station永遠唔會fold

poker allin?